想問下大家我個倉可以點執

tsm 30%
Arkg 24%
Pltr 20%
Bngo 8%
Fcel 8%
Uvxy 10%

你依家有幾多錢呀

本幾多？

Pltr起碼40%啦依個月

6隻咁多,你有1球野本?

2800 100%

agree

8k 6隻？

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

最後，輸曬之後，記得報名上我投資班啊，嘿嘿！

自己 po 真心想問下意見

其實一直都諗唔明第1點

其實有咩點執
又冇買入價又冇倉位
你8K講緊USD定HKD
咩都唔講點玩
同埋就算8K USD你不如都係揀2 3隻買算啦 咁散HC都蝕死

uvxy唔好長揸
你對沖不如做少少vxx long call
用槓桿對沖成本少好多

tsm 30% @124.5
Arkg 24% @105
Pltr 20% 諗住買
Bngo 8% @5.1
Fcel 8% @16
Uvxy 10% @10

真心想學下 only

vxx有時間損耗
uvxy係雙倍時間損耗再加槓桿震盪損耗
唔好長揸 驚大跌就做少少call 唔好揸貨
真係跌 你張call 可以翻幾倍 唔跌 個成本計翻都唔高

同問

SRAC 2.30
PINS 20.32
PD 6.53
CHWY 13.43
QCOM 6.75
CRWD 6.29
CVS 5.46
WDC 3.91
MGNI 4.31
ZM 18.37
PLTR 8.94
VLDR 8.77
都係跟人買

pltr你了解清楚係乜鳩先好
2月有個面向投資者嘅產品展現會之類

BNGO 做short call

8k就一隻過啦屌你

咁你覺得買邊隻好
同埋如果我想對沖點做？

似係美金 8k

8k是但買隻恆指280牛睇291啦

建議自己搵資料參考 唔好上連登問

標題答案 : 期權

真係thanks you你幫人接貨

8k 6隻 你有冇睇過買入賣出手續費係幾多

暫時仲有賺

痴線樓上10幾隻
係度扮ETF基金佬

本幾多

8k本就咪諗對沖啦
乖乖地坐貨算啦

all in tesla 完

唔洗明 買就岩

搵迷你倉

俾d耐性啦

130k
zm pins crwd 都係打算長擺

千祈唔好放tsm

我只係唔同賽道都買啲。 中意既公司買多啲姐。大把人買得多過我啦

Pins 都長擺 呢排6x-75 玩左好耐

ZM做 short call

其他做唔到野

我都係。中間有做t.

多謝巴打

你這個年齡，是財富增值的黃金時期，要好好把握，盡你一切的力量去儲蓄、投資、學投資知識。

你可以投資「平穩增值股」+「潛力股」，不過，由於潛力股要求你有一定的投資知識，因此這刻不用急著投資，你可以集中在平穩增值股先，潛力股小注好了。

現時手上現金，只動用20萬元好了，慢慢分注入。餘下資金等你有更多投資知識先動用。

你可以考慮盈富（02800）、銀娛（0027）、恒基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果想增長力高少少，可考慮：華夏恒生科技ETF（3088）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

手續費好貴wow

屌你老母曬鳩我時間

得8k, 緊係去報龔蛇班，你都on9知識無價，沙紙無敵

其實睇跌 應該做LP定SC

講錯，唔係t 應該係短線。 佢成日係突破完就跌返68左右

LP for 大跌

SC for 小跌
但記得要有貨

Tsla nio xpev li baidu 20% each

買入價知嚟冇用 賣出價先有用㗎嘛

認真建議:買voo，唔好覺得本細就要搏，要搏過大海推兩口仲快，唔好旨意買股票發達，資產增值主要都係靠主動收入，學生哥好好為自己將來打算仲有效

孖多十萬入TESLA

tsm + arkg leap call 冇壓力長坐啦

你o個堆數字咩黎？

8k 6隻
買一隻算啦 錢又唔多
衰少少講句 買一隻都厭唔夠

arkk 100%完

買左幾耐......

屌 你都晒9氣
All in 契媽一隻 arkk/arkg 一定跑贏你自己亂砌啦

巴打介意答我一個傻仔問題嗎
比如我唔想玩期權，我早排買左tsla ，但又覺得未來會少跌，有無得又賣空的？會唔會賣左之前既貨

多謝 契爸愛你

%掛

你本咁細集中o的吧
BNGO咁妖都買咁多

成個etf咁咁不如直程買契媽

LP .

short call唔識唔好做 輸到你破產 要有貨或者做保護

8k 孖少少 10股tesla 算

100% 契媽

均價5.1

8k 美都好似少左啲

ZM點做到covered short call , 佢都唔夠100股, 變左做naked short call

124.5入 tsm 你最近入？

不如諗下一筆錢點買好過

加咗倉

全倉tqqq 啦

嚟緊十年牛市

今晚all in曼聯滾大個本先

8k唔通8m先博？
將來翻一個月工已經賺返啦

你本唔算大分到咁散冇肉食 你打算短炒定長渣 如果長渣就不如買ARK 系列etf其中一隻（最大路就ARKK）慢慢坐有女股神幫你manage唔洗煩

傻咗新手玩對沖想比人割完又割？

買股票唔應該用搏嘅心態啦本身諗住8k可以搏，返工之後就覺得80k 可以搏，心態上上左癮到頭來十幾年都輸錢，哂時間哂心機

洗鳩理佢咩

痴撚線散到咁 都唔知你隻股升完夠唔夠比手續費

Usd or hkd

分d去xlk, ewu同 mchi

賣左佢

你都啱嘅

係wo

8K 美金？ 屌你分咁多托呀

後生仔返去儲多個錢先

你連年回報想要幾多

風險接受幾多都講唔出 玩咩股

似係契媽入左 所以跟住入

Pin

我意思係：
1）$800買左100股tsla（唔想放）
2）覺得會跌，$820賣空50股想賺少少
3）過幾日$790買返50股，(1)繼續持有
我是想知d倉位有無得好似咁分開計

8k美金揀2～4隻好啦

Bngo 100%

差GME

摸頂師

冇你心態上可以咁諗，但實際上你點計都係賺咁多錢，唔會賺多左

叻仔

𠵱層都知 冇貨做naked short係高風險啲
不過想知 同一情況下 LP定SC係賺得多啲
又應該點揀

其實咁小錢係好事 當交下學費

佢8k 本應該買咩

8k買哂bngo 都有賺啦
好過佢咁樣分散

8k你仲分散降risk降return
你贏50%都得你一個月part time人工
不如用諗買咩既時間去讀書/番工算
可能仲抵玩過你玩股票

屌而家先睇到usd
當我冇講
自膠

8k all in CCIV
輸就一半
贏就三倍起步

nio嚟緊跌可以考慮入d

@790之後你一共有125股?

如果係咁，點解唔沽50股再買番100股，賺得多仲唔洗比個沽空費

LP大跌賺多D

SC只可以賺期權金

NNDM

睇SP500跌係做升 LC/SP
vxx 係vix 期貨...
流動性大先升

後生應該高風險啲
lifecycle investing
你應該平均攤分一世嘅風險
靠買股票發達有咩問題

你解釋下你點解買呢啲股票先？本來嘅計劃係咩

每隻1, 2股？

8k usd唔少啦
不過連登聽下好啦 唔好傻豬all in

8k笑撚左

All in TQQQ啦

高風險唔代表高回報，高風險都可以低回報，如果你肯定自己可以一直跑贏sp500就可以，只係我覺得自己做唔到，我用我嘅經驗俾建議樓主啫

另外樓主仲係學生嘛，都未出嚟做野就唔好俾咁大期望樓主，一開始一定係人工賺嘅錢多過買股票嘅錢，投資喺自己身上有專業或者一技之長係保證有回報嘅投資

屌你
笑咗

將每一隻持股放少少％ 轉做穩陣既大藍籌 10％ aapl 10% amzn 10% msft

咪又係少

拎6k買tsm同arkk
2k玩下其buy and sell拎下經驗啦

all in arkk tsm
del app 年尾再睇

巴打加油，咁早學投資美股，十年後你會多錢過9成連登仔

本身都差唔多諗法
但係之後mark 低咗其他覺得唔錯嘅股
個倉就開始多嘢

usd 8k
all in index tracking fund (VOO / QQQ) +1隻ARK ETF
將你mon咁多隻股票既時間用嚟睇多啲投資理財書, 學好投資concept, 觀念, 心態
砌靚個CV, 揾份好工, 快啲儲大舊initial fund
到時先再煩個倉點執

學生都唔一定淨係讀書嘅
有時都會想學其他嘢增值下自己

All in Arkk/g

All in 契媽

勞斯真係有心巴
真係工作搏殺 正職搵到80k 好過股8k 一日蒸發哂

8k 就當基金銀行玩對沖 買兩三隻睇好佢前景既股咪算 例如接近交接 買sqqq博佢納指收皮 交接完唔理輸窕贏都走

唔好short 就得
其他都可以

星期二開市不問價入哂GME